麵仔速入！！！！！

一句講
升定跌？

跌

升

大dodo叫大手入7500
自己參透